「一早知嘅突發」中大畢業禮，開始啦：好多好多黑口罩

中大畢業禮大部分畢業生戴黑口罩
學生舉橫額校內遊行
From RTHK

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

加油

暴大

rthk32 又唔播立場有冇？

同學仔早晨

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1230遮打快閃，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

YouTube live

Many many live

推呀

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定